【政治教育電視】我地整咗條片講「甚麼是警察國家？」

我地整咗條片，講咩係「警察國家」

本來諗住自己寫，但發現鄭立喺2016年時已在立場出文，講嘅嘢都好中，所以我地就用返佢篇文嚟做片，希望畀啲唔想睇字嘅人都可以聽下，youtube 無聊時都可以睇下。

Youtube版：

Facebook 版：

嚟緊都會繼續做「政治教育電視」，因為有感文宣量多，有啲內容已發展到比較深入，可能會有人唔清楚，所以想喺大家於前線做文宣時，我地試下做返啲BB班嘢。

不過因為人手都係得幾隻，暫時我地都係搵下文章去砌片，都會有自己寫嘅但唔多，
所以都希望大家畀下意見，關於改善又好，題目又好，歡迎提出，感謝，大家加油。

btw，如果有writer底嘅人又可以寫下文幫下手，可以搵我地：

最後要多謝返鄭立先生授權～

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

PUSH

幫推 好似冇人理咁 比啲中立 淺藍睇下都好

推

push push

今日又推下，希望唔好太阻其他post